Circle K -- Haagen Das $100/5 pcs

blue shop no

Blue shop?

主席紅

由利豐馮氏家族持有的利亞零售（0831），在零售寒冬竟然成為逆市奇葩，去年純利按年升13.3%至2.08億元，豪派40仙股息，但考慮到馮氏愛國愛港的背景，這個現象值得黃色經濟圈支持者所深思。

【抗暴之戰】OK便利店文職罷工後遭兩度延長試用期 工會介入翌日即被解僱

Any yellow convenience store?

冇啊 用光時 hktvmall 誠哥啦

不過ok 711 前者 less evil 嘅